訓唔著 想搭地鐵首班車出去散下心

發夢發到好攰好嬲 又訓唔著
暈暈地 唔多舒服
想等地鐵頭班車出去散下心
好驚係閘門暈底 / 係車到暈左 要整停架車就唔好
到時d港豬翻唔到工就唔好

有冇手足想一齊出去 扶一扶我

首班車唔夠人多
我驚冇熱心市民救你
等8點左右啦